如果9月既立法會選舉係無取消功能組別,請所有勇武既手足有本土就投本土,無就投建制

投建制都唔撚比你班人血饅頭捉鬼既含家產

會員 #60916 - 山齊士超級綠洲 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請大家保持批判性思考，善用不推文回覆，該會員以往言論：

12月1遊行有200萬人,我派Lm既連登仔,每人2000蚊,絕不走數 - #1

懷疑製造派錢假象

不如幫幫白鴿黨裝修 - #1

新口號同洗腦金句！想贏既入嚟同我宣傳出去 - #1

保護休班警,你我有責 - #4

其實借運動識女溝女有咩問題 - #1

意見及舉報：

收皮啦又推人送頭

都預咗實有人咁講

嘩

唔投泛民就係分化
收到哂

犯民戇尻=投同自己相反立場嘅人

冇咁講過

拉

樓主五毛文章：
睇完民陣既記者會，我誠懇地請求手足唔好去1月1嗰送頭集會
選舉完了,泛民大勝收割,本土手足同前線手足成為最大輸家

咁我講定先
陣間又屈毛

你睇下其他打手既comment
即係有本土投本土都係分化都係5毛

有本土投本土
無本土射飛比對家
一票都唔益泛民

無所遁形

on9

你叫人投建制
就係三毛

即係唔投泛民就係三毛

又投建制

真係投唔落可以白票
同埋立法會點會冇本土投

超區你覺得會有本土?

個個都話自己本土
有鬼唔捉點保手足

咁繼續捉鬼啦

真正的同路人會自行決定

又block一隻

以你邏輯
點為止對家?
而家對你黎講好似泛民先係對家wor

隨便啦